如果你行行下街急屎，附近得M記，你會唔會入去借廁所 ？

會：正評
唔會：負評

痾屎洗唔洗洗錢呀？
佢洗唔洗搵人serve個廁所？

乜都要問

係西九急屎，會唔會去西九廁所

唔使錢又阻到佢, 點解唔用

入去唔借廁所直接屙

點解唔會又唔係幫襯柯爆佢呃冷氣絕對冇所謂

會
不過而家入去要探熱

會試吓用跑步忍屎法

幾佃前試過。廁紙都要響廁烙外拎定。

有食窮民建聯既concept就唔洗問

五毛收皮

點解要問小學生問題？

樓主係著名五毛，請善用起底功能

上面仲好多特登用不推文回覆

西九嘅廁所會唔會係全香港嘅商場之中最撚污糟嘅一個
好似大6嘅廁所咁
BTW，西九D人係咪唔撚識㢌屎㢌屎成撚個廁所都係屎屎尿尿
點撚樣㢌有啲公廁仲乾淨過佢

痾係街都唔入m記
除非你係藍

M記而家唯一嘅用處就係做大眾公廁

跑去南昌廁所算啦

駛唔駛一嚟就打大佬

唔痾落屎塔
個屎忽對住牆噴添呀

老老柒柒格仔鋪果兩層好似乾淨啲

嘈咩嘈
屙完唔沖廁添呀

朝頭早中午就乾淨啲
去到夜晚五六點開始就會有啲屎屎尿尿出現